Este proyecto esta diseñado bajo el modelo , de Servicios SOA, 
se ha creados dos proyectos que se enlazan en la misma solución, el primero B.WebService tiene a finalidad de desplegar el servicio.
El servicio tiene el método de suma que recibe dos parámetros enteros reales y calcula el resultado.

la aplicación web se encarga de capturar valores lógicos los cuales no son diferentes a numéricos y los envía al Web service para que este 
Calcule el resultado de la operación.

